連登開始變成共產黨

屌9哂你地 講咩鐘意自由 反共產黨 但而家支持你地嘅人比少少意見你地 你地就屌哂鬼咁 你地覺得自己係大台?咁你地同共產黨有咩分別 咪只係一班由熱愛民主自由到獨裁嘅人囉

唔畀人屌 你咪就係共產黨啦

自由係人地講野你可以屌，你講野都可以俾人屌
而唔係唔屌得鬧一句黑警冇良心，就俾人拉，呢啲先叫冇自由

睇嚟依個ac可能被狗hack左

不過不推文+負評做個record先

收皮啦，你無資格屌前線!

哦

是但喇，贏左再講

最弊你地屌完人 唔思考下人地講嘅野呢

我邊有講前線?

不同意見就屈人?